[輸出革命]如何令大陸憤青一秒收皮

唔知點解今日勁多大陸人dm我問今次嘅事
呢條友係今日第六個 亦都係最唔理智嗰個

開頭啱啱見到嗰陣嬲到仆街

後尾發現只要屌鳩佢唔夠愛國就可以令佢跪低

連濕鳩貼圖都出埋

然後 佢認輸了

以上方法係適用於所有不理性又冇膽嘅大陸仔
捉住佢地冇自由集會呢點係仲hurt過摙春袋

推

自推十格

以紅制紅

仆街要十連了

dllm

dllm大陸豬

內地翻牆速度不好，我笑了

乜野叫佛辣

睇唔撚明佢講乜

大陸仔啲用語係難理解少少

一個大陸仔偷偷負皮

今日真係冇啦啦多咗堆大陸仔周圍dm人
遇到理性嘅真係可以慢慢解釋
但唔理性嘅就

請問乜撚叫我佛辣？佢d句子我都唔係幾睇得明

今日有個理性嘅dm我，同佢由有逃犯條例嘅起因開始講，再慢慢解釋俾佢聽我哋嘅諗法，佢都了解咗好多

同問

我fuck啦？？

有理性嗰啲真係好欣慰

縮返入老母個子宮到

佛了？

我瞓啦

嗚嗚嗚

Nice Kill

818天安門簡直係神來之筆

我服了？

完全睇唔明佢啲字

乜鳩我佛辣

話明白佢字裡真意，感謝佢支持香港革命。

仲有佢幅圖，寫住“抽根大雞”，up乜鳩？
食大麻下化？

淋病果幾句最萬能
撚到佢地心臟病發

戇撚柒鳩
邊個戇鳩仔諗出嚟㗎
篇文又成堆錯字
唉

係 佢最後仲叫我地要注意安全 我感到欣慰

佢地會將你寫做”宁”

樓豬型啊

一句“六四天安门”收佢皮啦
講咁多做乜柒

揸住紅𣄃反紅𣄃

咁快收皮唔好玩

大陸啲meme真係好撚核特都係我連豬好

background information re-post:

大陸細路 6-14 歲 --> 「中國少年先鋒隊」（中國少先隊／少先隊）
「中國少先隊申請人的加入年齡必須介於6歲至14歲間[4]，幾乎所有小學生都加入了少先隊。截至2002年，少先隊員1.3億人，成為世界上規模最大的先鋒組織。」

大陸青少年 14-28 歲 --> 「中國共產主義青年團」（中國共青團／共青團）
中國共產主義青年團申請人的加入年齡必須介於14歲至28歲間[4]，共青團同時還主導和監督以14歲以下兒童組成的先鋒組織中國少年先鋒隊[2]。截至2017年年底，全國共有共青團員8124.6萬名，其中學生團員5795.1萬名；共有基層團組織357.9萬個，其中，基層團委20.4萬個，基層團工委1.6萬個，團總支16.5萬個，團支部319.4萬個，[5]成為世界上規模最大的青年組織之一。

「童心向党 健康成长」

文宣由六歲去到廿八歲，
咁你話深唔深紅（深藍絲）？

完全睇唔明佢想表達咩意思

年輕一代其實有唔少人都知道咩事...
佢地通常係呢d事上面會唔出聲 聽到有香港人去果陣唔會屌但會話唔好搞咁多政治野因為好危險

大陸啲meme圖令舍柒

推

(訓唔著) 齊幫五毛page正視聽

變左frd

睇唔明 睇得好撚辛苦 對答又九唔搭八成個bot咁
有冇翻譯
仲有咩係佛辣？

對住呢種人 要比佢更痴線

仆街 我都係有冇解釋

支那狗講嘢無邏輯，狂屌返佢就得

係咁佛辣佛辣，乜鳩黎

佢搵錯人

服啦服啦？

好波

喺品蔥睇到有個人講得好啱

著名用户「干的漂亮。不需要他们相信，不需要他们真的上街，小粉红自己也知道自己是奴隶，没有上街的本事，只需要刺激他们的玻璃心，提醒他们作为奴隶的身份，就已经能起到打击的效果。」

唔回番你既原因係

有人請左佢去飲茶

我都發覺只要你比佢更愛國，亂咁講埋d愛國言論，扯下東扯下西，十句有九句問你係咪中國人，佢就一定會收聲
玩班大陸人仲好玩過香港班藍絲

89 64

巴打好波

我冇瘋狂提8964已經好好

鳩到咁既咩
不過呢啲直接block9佢，等佢冇得鬧谷住啖氣
同智障講野浪費時間

唔可以

依家818佢地敏感D

好波
廣州：廣州塔
深圳：羅湖商業城

我今日都係ig 同佢地傾左幾個鐘
有幾個傾到企係我哋嗰邊

中国遍地开花

我中文差，完全唔幅圖講乜呀

佢仲問我可唔可以同我做fd

做乜鳩佢黎搞笑？

大陸用語睇得好撚辛苦

中國人其實好撚酸香港
唔係做咩佢地口中既「小漁港」
佢地緊張到咁

我服了

服了

我佛辣

對翻牆五毛，可以試下呢個

去天安門張圖流定堅？

我今日都收到好多留言同dm
其中同呢個人傾咗好耐
原本都好地地
不過一傾到啲大單野就即刻跳曬制
最後睇咗張文宣就唔敢再覆我啦
同埋有個人同我傾完之後連chatbox都del
可能真心驚會俾人查到請佢飲茶

我真係睇唔明大陸用詞

佛啦=服了

push

佢話本身大陸都好多人支持我地，但因為尋日機場事件大陸人俾人打所以佢地好嬲喎

支那文睇到頭都大埋
辛苦巴打

巴打你咁撚得閑同條傻仔吹水

笑左

真好耐性

想比樓主錫春袋

支那豬好on9

絲嚟 悶到生菇

可唔可以幫手搞份文宣，叫中國人顧掂自己先好多管香港既閒事

你打一堆關鍵字就得

小心 可能做卧底 add你做frd之後起你底

係咪
Oh my buddha

Push

我地就係做緊1989年6月4號個班中國人做緊嘅野要求自由民主

撚狗咁撚

嗚嗚嗚 別罵了

完全唔知班支那狗講咩
佢地繼續做奴隸係啱既

屌
唔俾講god講Buddha

我佛辣我佛辣我佛辣

相 尸
心 吊

上次喺youtube鬧三毛都試過
笑鳩佢冇言論自由真係死穴嚟

放心 我梗係唔會add佢 雖然佢想follow我 但我唔會accpet

你要用呢個

多谢一直支持劳工讨薪，多谢一直关注新疆集中营，多谢一直支持双普选，多谢一直拥护司法独立，多谢一直支持天安门母亲，多谢一直关注铜锣湾书店案，你上次提供的关于新疆集中营的资料非常有价值，万分感谢！

大陸狗講嘢真係好冇營養

已 孛力 走已 口左

快啲叫多啲人去天安門廣場呀

抽根大雞應該係 含大屌啦你 咁解掛
利申鳩估 幾年前仲有同大陸人打機大概知

支持香港警察
8月18天安门出征
把港独狗吓得鸡飞狗走

點樣可以識多d支那人

含大屌

我都好想知

好玩！

同佢哋講其實好好玩，有好多死穴
佢哋好撚驚講錯嘢要 喝茶
仲有818天安門單嘢好明顯大伏黎，佢哋唔敢去

真係唔講唔知

佛辣係乜鳩

佢講緊乜 一大段字立下眼唔係好明

不去不是中國人

！

學老人建議。俾兩張身份證佢揀。一張唔駛翻牆，睇咩屌咩都得。一張必須翻牆，乜柒都睇唔到。叫佢揀。

嗚嗚嗚別罵了別罵了

佢哋有好多屏蔽字，所以好習慣用錯別字/諧音講嘢

我重以為係fuck la

翻牆都屏蔽

你post左乜

一句8964就有人搵上門啦
駛咩講咁多

最近5毛洶湧而出
覺得係尋晚單嘢中共特登放軟手腳比佢地翻
有frd開嘅細ig page都比大量5毛入侵

乜撚嘢我佛辣睇到好辛苦

黎黎去去就得他媽的屎尿屁

毛魔教路
打著紅旗反紅旗

大6扣字大手技能只有兩個標準
1. 夠粗俗
2. 夠快
所以佢地會打一大串又難聽又無意義嘅嘢
簡單啲講
無料到

利申 識得好多玩blc圈嘅大陸網友

Fuck

佢十句有八句都睇唔撚明架喎

點解唔扮支持警察問左佢咩名 住邊先？

個佛好撚辣

今日第一笑

其實真係有d會理性討論, 不過大部份都係9屌

做乜無啦啦dm你

救命笑咗出聲我佛辣

撚得好

頭5個都係理性討論

高手ching

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因

一齊加油啊

嗚嗚嗚別罵了別罵了

絲打撚狗技術高超

對付不講理的。不需要太多理論。只要提醒他們是奴隸身份就可以

針著他們死穴。有空玩玩他們。解解悶

金句

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

0
0

宜家成個人醒神晒

因為我係我支持警察 你們可以打我了個啲十9post到留言屌啲大陸lay 嘈嘈下佢dm我話想了解下我地嘅諗法

痴撚線

屌

撚狗撚得好，支那狗得把口

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

我也佛辣

曾經有大陸人問我我好認真咁同佢解釋，但你會發現完全係溝通唔到。有啲後悔浪費咗時間落佢地到

屌 好想同佢地傾下，但好撚多真係網軍三毛黎

笑死 推

我服了
/
佛系嗰個佛
我佛了。

笑死我

佢地翻牆vpn 係計流量定無限用

可以試下狂send 8964圖

广州塔

有得解釋嘅盡量解
冇腦嗰啲就撚鳩佢地算

［轉發］
知名居澳中國畫家巴丟草尋晚係Twitter 分享回覆五無小粉紅(嗰啲小狼狗啊！)既自動生成器，好好玩，萬試萬靈。大家見到愛國小分鐘可以試下，感謝佢哋為人權出力!

網址：

(我今日見到有香港社交媒體有發，但因為無印證出自何方，所以特地係度分享一下)

抽根大雞巴
雞巴=撚
叫人含撚

好好笑

睇唔明佢講乜

做乜要哂時間同佢傾

無聊

笑左，笑埋右

笑撚死人咩

笑死

佛辣究竟係咩

真CCTV特別報導香港
唔怪得咁突然大量憤怒中國人出現

佛辣
大陸人被洗腦，成日拎港獨黎嘈
根本香港都未踏足過就鳩叫

點解樓主睇得明啲大陸西講嘢

同佢講係差佬做鬼
佢地一定信因為係上面d招數黎
你話香港學生係澳洲俾大陸學生打都唔敢還擊
點會係咁多鏡頭前面圍打大陸人

人地國內有好多禁字

冇睇得明過
完全自說自話

寧係咩意思
內地既5p字？

佢講乜

各位中华儿女，面对香港暴徒及汉奸对祖国的凌辱，我们怎可继续忍让？中央政府不应继续软弱!

号召8月18日! 百万人天安门集会! 要求中央回应五大诉求!

1. 开放互联网，让十四亿网军反攻香港黄媒，再教育香港废青!
2. 立即取消所有来港旅行团，并停止发放单程證，以保障中国公民安全!
3. 冻结所有拥有双重国籍的汉奸在港的资产!
4. 成立独立调查委员会，还警察清白!
5. 出动解放军，并在香港实施戒严!

8月18日，天安门集会!不见不散! 祖国，遍地开花!
请广传!

做得好啊 佢地根本唔知真相係咩 係到抹黑香港
救得一個得一個

最好就用國內最常用嘅拉一派打一派做法
首先話自己係愛國人士，之後就話香港警察出賣國家之類，同黑社會勾結。就用元朗做例子，然後就話國務院為咗治安完整，焗住要話支持香港警察。但係其實中央好唔滿意香港警察嘅做法。

跟住仲可以講，話香港人本身好支持共產黨。但係香港警察竟然扮暴徒叫港獨。然後可以拎證據警察承認派人混入示威者。最後叫人認清真相，好人一世平安。完

我真係睇唔明佢講咩

大陸有啲人打字都會有鄉音或者口音，就係呢啲

絲都悶？無仔仔約？

好正

咩叫佛辣，睇唔明

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

咩係比剎筆東西

內地太多禁字。所以很難直接打字溝通

做得好

雖然有好多都係一嚟就講粗口，但有幾個真係有質素嘅留言嚟，開頭我都幾有heart覆佢地，但因為太多冇腦覆唔曬，我本身諗住覆到咁攰block7咗個ac算啦，嘈都廢事嘈，但呢條友就冇啦啦dm我話想知道我地嘅諗法，想交換下大家嘅意見，咁我就同佢傾咗好耐，佢都理解我哋點解要咁做

比張圖我撚撚

推呀絲打

如果對住清醒既大陸人最好唔好講支持中共
會覺得你係假膠 keep住愛國就得

我都撚過有隻支那仔打解放軍飛機比我笑到走

好撚正 經過尋晚黑夜 多謝你帶來正能量

721 811

佛辣係咩意思？

呢個係咪本身一開始都屌緊你？

冇

大陸人邊有清醒架

幫大家笑下都好 呢排太大壓力
撚狗有助解壓

好招好招

佛了 應該係

笑撚死佛殺佛殺

只要有民間發起集會。示威的。要佢地出身體力行支持的。既使議題是愛國愛黨的佢地都好驚

屌你，你與其同佢鳩up咁耐，不如上連登上FB上IG推多啲有用活動Post啦Ching

屌！打錯 係佛辣

傻b東西
姐係on9

本身想同佢講埋啲差佬嘅惡行嘅 但佢話去食飯 唯有下次再講不過我同佢講完之後佢都理解點解我地會咁激進

小心我跟習主席說

自己喺埋前線又要下下都講咩
放鬆一下唔係壞事嚟

係 但算係理性

叻豬

不能好評，唯有留言支持下

學習

樓主係輸出革命既先峰

我之前都遇到一個好理性問我野既大陸人，跟住我由頭到尾解釋左好耐比佢聽，比埋d黑警證據比佢睇。跟住條友話其實我覺得警察咁做冇問題。跟住前兩日又搵我問爆眼嗰件事，同佢解釋完之後條仆街又話如果係警察做既話我的心大概也沒有甚麼波瀾，即刻屌到佢仆街。

嘩，屌，點估都估唔到

Ok 改返
3分鐘

你好， 我想同你講解， 佢地已經從細到大都比洗腦， 你根本好難去同佢地呢種人溝通， 價值觀根本完全唔一樣， 你秒佢地 ，其實真係冇好大嘅意思， 根深蒂固嘅腐爛思想。

其實真心唔識睇大陸話

因為今日成個大陸微博都討論緊琴日環球時報記者單野

睇下個farward 同like數

佢哋啲用詞真係好柒，
睇一兩句都驚傷眼

好多句都睇唔明....

hoball

頂

同意
更理性更冷靜更溫柔更幽默
對方就奈我地唔何 吹我地唔漲
自己又舒服
如果唔係下下開火都幾辛苦

同志, 天安门广场见

G持

下下都屌好攰

本sir笑了

扮咩理性姐佢根本佢就唔係認真想了解啦

習慣咗自我審查

文宣應直攻大陸，扭轉內地輿論，呢場仗先有機會嬴。
依家文宣來來去去係香港圍爐取暖，當你真係打動到三幾個藍絲廢老，對成場運動有乜野幫助？
係大陸，依家香港人根本有口難言，我地義士嘅犧牲，黑警嘅殘暴，一切肯本冇人知道，環球時報話乜就係乜，大陸人只會睇到共產黨發放嘅消息。

宁又來了
我佛辣

建議大家同啲狗講

你好！终於找到你了，多谢一直支持香港反送中，多谢一直关注新疆集中营，多谢一直支持劳工讨薪，多谢一直支持双普选，多谢一直支持结束一党专政，多谢一直支持天安门母亲，多谢一直为反送中发声，多谢一直支持维权律师，多谢一直支持平反8964，你上次提供的关于中美贸易战分析的资料非常有价值，自当重谢。

你信我 唔會扭得轉
上面14億人 一人一句都死
今日500幾萬轉發支持警察post

仆街好好笑

唔做，永遠都唔得

只要比他更紅 他就害怕了

對付五毛留言終極武器！

用法：copy and paste落五毛既留言，按生成可以generate最新comment

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

我要真普選
反對地產霸權

笑到仆街

吊到底 up乜撚野

當一千人有一個俾你説服，己經有140萬人，對政權已經係好大嘅威脅

咦 應唔應該同佢地講
下！！咁果兩個公安同志呢
你唔理佢了嗎！！佢地係CONDOM！！！

輸出革命好重要

真係好笑
特登翻牆去鬧人

係要內地嘅人都知道我地企係公義嘅一面

主動d嘛

第7件 懷柔政策贏了

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

8964
8964
8964

重要的事說三次

Cls

對住大陸人要用咩方法？？？？
曲到圓！！！！！！！

又學到嘢，領教

keep frighting 巴打

絲打你真係幾無聊

好撚有參考價值

巴打好勁

都話悶到生菇

小弟佩服

咩文來

國法規定不得翻牆，那麼愛國怎可以不守法？

條大陸仔都癡鳩撚線

今次唔可以+1
一定要再提天安門

認輸認得好突兀

愛國就上街啦

我屌
推

🤣

呢個仲高招

笑撚死

好似幾歡樂咁

悶嗰陣撚下真係幾開心

冇人約我都要照出

如果唔係以前成日上大陸網搞到自己學識咗佢地講嘢

笑死即刻淆底

絲你呢招等我得閒玩下先
大家18號見

有隻大陸狗俾我撚到ig public變private

同五毛講大陸問題都可以令佢地收皮
浙江水浸
山東大學強制女大學生做非洲留學生伴讀
樂珈公寓事件
孤兒院下藥性侵事件
成都學生食發霉午餐事件

用呢啲話題撚佢地就會嚇到del comment

我以前都成日有上微博百度
都睇唔明

我仲諗咗好耐，佛辣係咩意思

發覺facebook好多馬拉狗屌示威者

8月18天安門

撚下狗當娛樂

咋不上訪呢

武漢示威已經唔夠update

有冇sample 用

成篇嘢9唔搭8得佢地習慣咗先睇得明

係咁腥啲64圖俾佢，然後話佢瀏覽過，話佢收集呢啲圖想係大陸散播，小心俾人捉

完全睇唔明 屌

核彈級戰術

好爽

係！
多到
好彩我大馬朋友撐香港

Facebook好多打簡體字我哋以為係大陸人嘅，其實都係馬拉狗

睇唔明

ig? 可以edit 人地profile咩？

仲有河北石家莊全世界最高摩崖石刻"滴水觀音"像被炸事件

中共最驚宗教入侵

用佢最驚既野嚇鳩佢

我都係咁 屈佢哋翻牆話唔遵守法律 唔愛國

有無多啲
我呢邊唔夠貨

有啲人傾傾下會全部cm冇撚曬，係咪比人和諧咗

係
所以我會先入去對家FB𥄫下
驚炒車

FB馬拉奶共狗，好撚多

Facebook only

我今日先係微博同佢哋傾咗成個鐘，係咁8964 暴政 習近平 外國護照
結果依家成段comment冇曬

淆到

[緊急分析]法！不！責！眾！

呢條橋唔錯 等我都dm下啲五毛感化下佢地先

支那人最鐘意攞彩要面子，咪踢爆人啦

其實大陸好多人都會從多角度去了解事情嘅 尋日確實係衝動咗

我都撚過一個 真心弱智

笑撚死我

究竟乜撚嘢叫 佛辣。。。

講句粗口都要自我和諧
係叻嘅

最近南部16個省水災都夠做

不過你宗教 e.g.講佛/基督教/ 寺廟比中共清拆/燒， 依d好似係禁字黎

呢隻乜閪黎嫁 又低級趣味

大大聲笑左出黎

推，但明明不止一秒

改返 3分鐘

係
好擔心尋晚發展
又失眠
都係個句
核爆都唔割

Btw 我見上網見到有人用呢個網reported 五毛

好 做定research先

好撚勁

唔明呀

補充， 皇安寺是4a級景區， 是河北省重點文物保護區，
中共照炸， 有哂片， 上哂新聞

睇到眼都痛埋 完全唔知咩叫佛辣 dm人又唔敢出嚟 又係鍵盤戰士 巴打贏晒

佛辣=服了

文宣send多少少再玩就perfect喇

點先引到佢地dm你

完全唔明佢up乜9

你？

係冇啦啦

小心有鬼呀

我愛你樓主 真係做到不割蓆 同時轉戰場
幾時得閒俾我錫你春袋

我屌

痴線 我主動dm啲大陸人 講唔夠兩句即刻block咗我

我都想有春袋俾人錫

屌佢地 打句野都9唔撚8 ...
不尊重國家文字！ 不認祖歸宗！

講真睇唔明佢講乜鳩

Me too

佩服樓主咁好耐性
完全睇唔明佢地講乜春

打俾佢提佢痾夜尿

巴靚揪擊

比所有大陸人

其實我都係同佢講我地嘅諗法，例如話我地而家嘅行動的確會阻到市民但始作俑者都係林鄭月娥之類，不過講到尾都要有個理性可傾嘅人先可以仔細咁傾

串辣又係乜嘢？

嘩屌 有電話就起到底

笑撚死我

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

樓主好有耐性

屌 真係睇唔撚明啲蝗語
辣乜撚野辣

[公投] 817機場or紅土?

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

我冇add佢呀！同埋我冇講太多自己野俾佢知

小心人別有用心

譚仔新湯？

放心放心 我冇爆自己野

咁都理解到... 勁

好！！

比譚仔特辣更加辣？

拜託巴打們唔好洗版 好好教育 輸出甲定

另外巴打仲有冇其他chi na tg比我玩

你估佢哋唔識打電話去問咩

乜撚野叫 I , too, support the Hong Kong police.
Google釋出黎？

有冇人出過連環蓮蓬圖
效果如何？

個佛好熱 熱到出汗

應該係您

其實大部分時間我唔知佢噏乜七,咩中文嚟？ 係咪而家所謂㗎引入北京老師要講嘅語言？

英文倒裝句

唔去代表不支持祖國，
廢青， b崽子

你來中國試試
支那人都覺得香港唔屬於中國

我的佛

b崽子 咩意思？
有冇人可以解釋下？
蝗語睇唔明

類似屁孩既意思

7到

真係好柒

佛同服支那話都唔同音

記住慢慢玩 真係唔好洗版 玩死左就冇
Po D 佢哋唔睇得既新聞都好玩

唔好講64, 五毛一早有對應方法

而且依d全部假ac講乜都冇用, 相都冇張
(揾真ac 有樣有fd個d)，

同你要wechat/微博/ig pm d真人/ 係profile上comments

spin去宗教/樂伽公寓度屌中共問題， 依d問題唔關外國勢力事, 佢一定駁唔到

可能我真係比較好彩嘅一個

微博被刪前知就好啦⋯⋯

我覺得唔係佢哋delete 咗
而係系統detect 到 因為仲顯示到有幾多則留言，但係禁入去得一條

睇唔明支那語

腦魔最好

Save咗好多樂伽公寓
仲有中國霧霾問題
宗教問教

得閒撚佢地kill time

應該係東北口音 總之係我服了啦

天安門正中要害

笑撚死 啱啱條大陸喱話如果無發生8964 中國會陷入困境
之後我話 哇 咁你都講得岀口 今晚7月14你不怕他們找你
之後佢即刻del左嗰句嘢

我都係

狗公格

睇得好辛苦
唔明佢up乜

洗返佢地腦 話返佢地唔愛黨愛國
可能佢唔係唔應你 而係俾人封左 冇得翻牆了

正喎

佢想激你 唔係真心想了解

有無人覺得大陸人鬧人好無殺傷力 有正字唔打 連講粗口都要打同音異字 嬲到就黎爆血管都只可以不斷草泥馬 係唔識字定長期係大陸被人禁言 連珠發炮但其實唔知佢嗡乜春

我今日留言叫啲大陸仔去天安門都冇人駁嘴
Btw今日唔知點解真係多左好多大陸閪翻牆留言
蝗災

但你都唔好對佢咁上心 唔好真係做朋友

有本事翻牆就睇下出面個世界啦

good job

我唔會呀 我有介心

借個位推一推
818百萬人大遊行

唔小心㩒錯負皮
內地心水清同胞

睇呢啲好治癒
仲有無

叫佢去天安門 唔去唔係中國人

而家仲同緊一個大陸人傾電話講香港發生咩事
再繼續講普通話落去
我覺得自己就嚟唔識講廣東話

不斷喺度講你媽乜乜你媽乜乜

屌睇唔明佢講咩

屌 我都係今日屌左成七八個大陸一毛就無力屌
好撚攰全部屌黎屌去都無新意 無心覆啦

怒打禁忌語可以斬佢vpn

我喺ig試咗三百個大陸人，凡親喺大陸用vpn都冇辦法再回覆我

"天安門屠，殺新疆集中營，活摘器官，西藏獨立，習近平是小學生，香港革命，上海獨立黨，上訪失蹤，嫖幼女，小熊維尼"

copy and paste 呢一段 一嘢車過去就得

不去就是反對黨

佢地係唔係收到個段嘢 之後先覆唔到？
定一或佢地係直情收唔到睇唔到段嘢？定又或無嘢講 自己收咗皮

咩原來vpn咁廢？

啲支那人講就兇狠

depends on 用咩vpn，如果係用支共發明嗰啲，係會monitor

都唔肯定佢哋有冇睇到，反正就係一嘢車返佢哋入大陸

真係有用咩？
定其實佢地唔再回應咋

that's why 我試咗三百個

我會揀啲有質素嘅黎答

叫佢認真去讀中國歷史啦。

sorry真係睇唔明
不過巴打好波
大家識做

文宣千萬千萬要focus、褒大既事：
1 尋晚另一個係福田公安，呢個好重要，一定要show晒證據係文宣度﹗因為大陸唔肯承認，仲話佢係遊客，又話係暴徒亂咁懷疑，就圍毆佢
2 721 721 721 721 元朗＞建制＜何君堯＜中聯辦既關係，呢個係中共下既最失敗既一步棋
3 葉虎架車，有武器有軍袍，後尾都冇人提﹗一定要用番！一定要！

原來鍵戰都可以咁勇武

滯留係日本機場時同班算係有讀下書嘅中國人講左香港嘅情況，順便講埋8964嘅事佢地知
然後，我叫佢地番到大陸
千奇唔好同其他人講8964[/b]

笑到癲左

輸出革命

以為係我發火啦

正啊喂呢個 大家學起來同支那青年好好宣傳天安門自由集會

幫推！吾好再整8.18宣傳圖！
[八一八] 文宣圖集中地 • 文宣圖款式唔需要太多！

笑左
屈埋佢地募捐支持港獨

唔駛睇架

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

都好wor

diu

好耐無對住一個時事嘅post陰陰嘴笑

多謝一直支持平反8964，多謝一直支持天安門母親，多謝一直支持結束一黨專政，多謝一直支持維權律師。你上次提供的新疆參考資料非常有價值，自當重謝。

有無咩方法玩 我都想玩玩了

唔好打飛機啦，邊有一秒，同埋呢d憤青多到爆，用晒24個鐘去撚都唔會撚得晒，浪費時間...

係ig岀圖 hashtag落反送中 光復香港時代革命 黑警之類嘅野, 三十秒內就有一堆蝗蟲飛過嚟俾你撚

屌唔洗30秒

笑到仆街救命

屌但見親都好撚嬲
今日入大陸Lay嗰度睇到火滾

我有個一嚟就屌9我
同佢理性討論之後感化咗佢

冇用喎

有啲戰鬥力係強啲 撚下佢就會收皮

笑死人咩！

別罵了

咁你勁啲喎

絲打高手

wtf cls

可能係某地區重口音 我估應該係「你」

我都喺好多都係靠估下估下

Actually i dont give a shit abt wts happening by the north of shenzhen river

佢地明顯知道自己喺低香港人一等凈喺靠瘋狂踩香港來攞彩 好撚嘔心

睇完我以為我閱讀理解拎0分

咩叫佛辣？

好勁！

講真 其實啲大陸友覺得我地係暴徒 警察做得幾過分都係我地抵死 啲藍絲都係咁

佛辣喺咪服了咁解？

申利：鳩估

我以為我感化咗一個
原來我無

佢將和平示威者同暴徒分開睇
講極係因為和平無用先會出現行動升級都唔明
都係覺得暴力就係無啱
我見講完啲事件起因叫佢唔好斷章取義
佢識話雙方都有唔啱
以為好啲 開始可以明白我地

結果轉個頭就繼續係自己IG鬧暴徒
仲係咁同我講大陸其實點點點好 唔係咁差

已經傾咗幾日 開始覺得都係無得救

要摧毀一個藍絲就係要比佢更藍

點解你咁有耐性

打著紅旗反紅旗

用樂伽收佢皮啦

巴打好叻

完全唔理性

呢招ok 喎

一早應該咁做

大陸實名制，如果喺大陸有門路買資料就馬上起底

大陸仔翻牆玩外媒

睇你屌打好過癮

仲有冇

你同佢講，你國家都唔洗聽你做野，個政府你有份咩？
香港啲事係香港同國家既事，關你撚事咩

真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

我都有大陸狗dm我
冇喺任何po留言過 只係改咗個status做香港加油
即刻有dm霸道到呢

和理非係時候要進化喇!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊！

完全唔明佢講咩

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你